---
title: Samedi 27 mars 2021
---

Qu'est-ce que ça signifie de faire un service pour aider les artistes auto
produit, et les petites structures à gérer leurs tourner : les salles sont
fermées !

> Il y a un éléphant au milieu de la pièce dont nous n'avons jamais parlé je
> crois : quel sens a Merci Edgar dans le contexte actuel ?
>
> Est-ce qu'il y aurait un truc qu'on pourrait faire avec pour aider les
> artistes ? Peut-être faut-il intégrer les lieux de résidences artistiques par
> exemple ?
>
> Là, c'est toi le pro du métier :smile: Je creusais un peu le sujet sous ma
> douche... Et je me suis rendu compte que nous n'en avions pas encore parlé !
>
>
> -- Yannick (7:56 PM)
